有冇人開始覺得軒仔係俾人家暴？

真係越諗越心寒

唔覺
覺

投你老母

負評比樓主

唔撚好投啦屌你老母

原來咁多人都覺得 有冇人性架你地

好冷血

負皮係你咋 垃圾樓主

我投左正評
話係家暴果d死全家

屌你老母家長

負評係比樓主架

好撚好笑喎零存在感毒撚

喂呢啲都拎嚟講笑
拜託你唔好做護士

你老母就俾人強暴

kpop撚真係特別弱智

有時有啲嘢 唔係話同大家抱持相反意見就可以顯得你好醒目嘅

Show Blocked User - 樽晴☀

負評係比垃圾樓主

屌你老母